黨鐵整咗咁耐都未整好仲喺度早收工，係咪應該要交代下進度呀？！定係你整唔掂呀？！

之前東鐵出軌，又要成架列車搬走又要清理同檢查路軌，都冇搞咁耐啦
CLS！

你日日喺個PA度播曬“由於受到嚴重破壞”，講到好似大災難咁，咁而家大家咪又係日日搭車返工放工！？
如果破壞真係咁嚴重，點解又唔駛關閉個站幾日嚟整呀？唔駛長期閂站嘅故障又有幾嚴重呀？！

唔該你解釋下咩原因導致你要提早收工搞到service level要degrade，應該唔會係純粹因為呀林鄭嘅❤️肝寶貝（入閘機）同埋售票機等等呢啲non-critical嘅嘢壞啦可？（我想像）係咪個control room有嘢壞咗呀？！要臨時手動控制？！定係有路軌就嚟要斷呀？！要晚晚做修補頂住先？！我覺得唔似囉

OK，而家冇咁早收工，但係你而家要整到幾時呀？其實會唔會係你整唔掂呀？！以你沙中線嘅track record，我真係冇乜信心囉

可唔可以有人追下黨鐵解釋下呀？！
（話時話，東鐵出軌單嘢好似冇咗件事咁，係咪俾爆站事件轉移咗視線！？）

警察、黨鐵
林鄭走狗！！

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！
內附詳盡策略

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

仲有荃灣線撞車???
(其實係咪FAKE NEWS ?? 冇乜聽人講....)

推, 同問

你叫佢交代都無用,
佢最尾唔會話維修, 最尾會話配合警方要求及公眾既集體安全為由, 都係10 點收車

全世界人都讚港鐵
係得香港人踩

上水個出口仲未開返 屌你老母

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

唔止謝sir，連er er er sir都……

其實好撚昂鳩
返工做個project仔都要update progress啦
做到邊仲有幾多ETA係幾時有咩difficulty
你老母你黨鐵日日出泥話未得咁就算
痴撚線